一轉季屋企多左好多德國蟑螂

之前冬天間唔中都見到一兩隻

係廚房位置

但到依家天氣暖返

佢地就每日成家出黎揾食

每次返到屋企都起碼見到6，7隻

仲生左勁多細既蟑螂

前日係網上面揾到啲捉蟑螂方法

用膠樽放啲野食 加紙漏斗

暫時捉左一隻 但仲有好多

試過用蟑螂屋 藥餌

係少左一段時間

但無幾耐又多返

有無師兄有好方法介紹

一點絕

因為佢地好多都係係格離屋住,即使你屋企清得幾徹底都好佢地一樣會再番黎. 但如果想有即時既治標既方法係有既,可以落日本城買D針對甲由既殺他死煙霧,500尺左右3個都好夠,分二日連續炸2次,基本上可以連佢地既基地都消滅連根拔起,我同格離屋個個夏天都炸一獲.

但係對人體有無害？

因為屋企有小朋友

我呢幾日屋企都好多,拍死咗幾隻,用啤酒捉佢又無乜料到

用過曱甴膏，效果唔錯，基本上半年內都無再見過。但要2-3星期先見效。最重要唔洗噴到一屋都係味